想短期贏錢 請進

阿仙奴下一球（第2球）2.70
拿玻里下一球（第2球）2.17

阿仙奴 主其他200倍 支持廠

改名啦 似你咁 賭波=注定乞食

唔支持廠？等輸

改名啦屌

真係屌你老母

1:5

短期破產？

仲有無，想再跟

我廠被逼害

樓豬係獌

點樣係一晚時間搵1k?